[
    {
        "randomId": 26
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Imbere h'umuheto",
            "answer": "Ku ruhembe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Ibiti bitandukanya isambu n'indi",
            "answer": "Urubibi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Kubika icyansi, igisabo",
            "answer": "Kukiranga"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Amakwe",
            "answer": "Ubukwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Kumena amata ubishatse",
            "answer": "Kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Amata ava mu koza igisabo cg mu mavuta",
            "answer": "Umujago"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Igitandukanya icyumba n'ikindi mu nzu ya kinyarwanda",
            "answer": "Inyegamo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Indirimbo nyinshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Amaze amezi nk'abiri",
            "answer": "Amavuta y'igisore"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Aho batereka amata",
            "answer": "Uruhimbi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Uwo muntu yafashwe ari kumwe n'ibiyobyabwenge",
            "answer": "Uwo muntu yafatanywe ibiyobyabwenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Kurangiza koza icyansi",
            "answer": "Guhumuza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Nari nataramubona",
            "answer": "Nari ntaramubona"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Umuheha banywesha amata",
            "answer": "Umuceri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Uno mukobwa arahiye",
            "answer": "Uno mukobwa ni mwiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Murumuna, mukuru, musaza w'umugore wange",
            "answer": "Muramu wange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Intama,ihene nyinshi",
            "answer": "Umukumbi (zigeze ku munani)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Ibuye bashesha",
            "answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Amata y'inka ikibyara",
            "answer": "Umuhondo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Mushiki wa data",
            "answer": "Masenge"
        }
    }
]